見唔見政府已經唔敢再講「港獨」兩個字

光復香港

咁就日日講

一直都堅守五大訴求加上真港獨派無搞出位野 點屈落港獨呀

612=強烈譴責
圍警總=強烈譴責
爆垃圾會=強烈譴責
港獨=？

話時話大陸政府日日唱緊香港係港獨啦

大陸直頭講梗白衣人打港獨，勁多大陸人叫好

所以最想香港死就係大陸政府
故意挑撥離間歪曲事實，上至外交部，下至水軍
全部都係大話連篇